UCB applied math vs UCLA 精算

ucb：正皮
ucla：負皮
暫時有呢兩間offer
各有咩千秋，點揀好

UCB
利申睇名only

ucla for sure

唔講學校
呢兩科我要揀applied math

我會*

樓主cc轉？ gpa有幾多

Ucb數理科好似出名d

ucb science god tier咁濟

Math直頭god tier

咁pg同ug唔同既 仲要係applied math

怕唔夠人砌

推

同你同一個諗法

Ucb

精算垃圾科

精算有幾垃圾? 係咪個範圍太窄?

UCLA精算出黎做番本行咪又係同班hku累鬥累
成班fg出黎都難搵食 理得你邊間U grad

講真睇你本身底子點架姐
讀得applied math果班多數差math果班一皮

其實呢樣野都係我擔心緊嘅野, 但覺得自己應該讀唔黎applied math或者pure math

Berkeley for sure!!!

咁UG applied math可以好易既
睇你點揀姐

App math都可以好難

PG applied math就可以好難
UG就算啦

我覺得app難過pure好多
可能人人感覺唔同